$25雙拼加半春加一罐汽水

飯底一流

咁平？

邊間

鴨蛋？

痴撚線
咁多肉

好l多肉

西貢 打攪嗮

5毛會問你有咩平過M記又抵食過M記

右邊白裙眼鏡娘好似唔錯

呢間好似係黃店villa villa cafe老細兩老開嘅

啲豬唔係加哂價咩仲咁平?!要罰下佢先

加價只係講緊支那黎既新鮮豬肉
呢d燒味舖只係用急凍豬

巴打食得幾heavy

老細老板娘好好人吹得兩嘴

唔係掛，咁跳脫
睇相仲以為係傳統燒臘舖黎添

Ching 有潛質教跳舞

抵喎

遠左少少
如果九龍去深水埗都有 差唔多價錢

我不想努力了

有LV女陪食

叉燒，燒鴨，燒肉，何來雙拼
樓主假膠自己砌滿晒個盒

老板娘話我等得耐送幾舊叉燒比我